[4月新番已經出]魔法少女 我 魔法少女 俺 集中討論

STORY

主角卯野咲是新生偶像團體「Magical Twin」的成員，由於他為了
守護自己所憧憬的偶像團體「STAR☆RICE」成員禦翔桃拾而願意
奉獻一切。就在某一天，咲他得知母親曾經是魔法少女而感到震驚。

然後，咲他為了守護桃拾的願望而變成了魔法少女。

STAFF

原 作：毛魂一直線
監 督：川崎逸朗
角色設計：伊部由起子
製 作：Pierrot PLUS

CAST

卯野咲（變身前） ：大橋彩香
卯野咲（變身後） ：石川界人
禦翔櫻世（變身前）：三澤紗千香
禦翔櫻世（變身後）：羽多野涉
禦翔桃拾：豐永利行
兵衛：遊佐浩二
矢茂小波：森久保祥太郎
卯野紗依：久川綾
可可洛：一條和矢

list

1

2

官方網站：

PV2

PV1

線上已有

中字
1

2

呢套咁都動畫化 笑撚到七彩

LM

睇左第一集又幾好笑
最尾預告咁撚似高達段預告

井仔好波

第一集笑死

點解呢套咁少討論，好笑程度拍得住男高

笑撚到仆街了

直程係
魔法少女大地に立つ
ガンダム大地に立つ

之後2句一樣係元祖第一集片尾預告既旁白

幾好笑

第二集已經同觸手玩

dafuq is this

咁快開始做嘅

變完身影住個春袋

呢套正

好耐冇聽三澤把聲

呢套好痴線！！

痴線番無人理

呢套嘢乜咁撚癲
阿老母變身究竟咩樣？

呢套真係好好笑
我覺得仲好笑過黑社會個套

兩套笑點好難相提並論，哩套真係痴撚線果種

魔法少女(男)

咁快出咗兩集先行 等第三集等得好苦

出左予告圖

頂你 笑撚死我

生肉？

無 追返頭兩集
順便推下

b站有熟肉，不過無得睇

第3話 「魔法少女増えた」

咁跌落山都只係擦損膝頭

呢套好耐之前已經睇哂漫畫
估唔到會動畫化

漫畫話會出續作

個無奈樣好一拳畫風

上星期去池袋見到佢d宣傳
返到黎好奇開黎睇下
痴線 笑死我啦
石川把聲好正

呢條金毛幾正...........

我今集睇左D乜野來？

今集做乜野

完全唔知發生緊咩事

屌今集做乜鳩

今集係咪製作組真實情況...

好撚好笑

今集好笑wor

隻怪好撚慘，又踢又揸

黃毛-正呀

順手推post

都算好睇....都無人睇....